印尼馬戲團虐待海豚 塞入木箱迫跳火圈

印尼一個巡迴馬戲團被揭發強迫海豚表演跳火圈，有部份海豚缺乏適當照料及飽受壓力而死亡。

慈善組織「海豚計劃」（Dolphin Project）公開有關片段，可見海豚要在水池中跳火圈，還要以魚鰭捧&#30528;籃球「背泳」等，當中兩隻海豚在表演時犯錯，工作人員用大鐵棒拍打水面嚇牠們。

表演結束後，身長6呎的海豚更被放入注滿水、但無法轉身的窄小木箱中，與其他動物一起用貨車運走。

「海豚計劃」成員奧巴里（Ric O’Barry）說：「這（對海豚）非常殘忍，這是我唯一一次看到海豚跳火圈。絕對只會在過去的時代發生。」他又指，這些馬戲團長年遊走各地，由於沒有適當的飼養設施，這或會加劇海豚被虐待的情況。

巡迴馬戲團在印尼大受歡迎，「海豚計劃」估計目前有72條海豚被非法捕獲，分別在3個馬戲團中表演。

英國《每日電訊報》/《每日郵報》

fucking indogs

去大陸睇過一次之後好撚憎睇馬戲團
動物園都係